覺唔覺得星期日班敬拜友根本就係喺度阻住神休息

明明神已經七日先畀自己唞一日
你班友就趁住神唞緊嘅時候喺度唱詩歌嘈生曬，又祈禱令神休息日都要開工做嘢去保佑你

大佬呀，讚美係好事
但如果係你，一心諗住做咗六日嘢可以唞吓氣，一瞓喺張床度 床邊即刻有班友喺你耳仔邊唱天籟同求你
班友仲要以為自己做緊嘅嘢你一定會好鐘意好感動好開心會應許
真係面斥又唔好意思，唔斥又對唔住自己，最後都係選擇好人啲開OT幫下手
好啦等你亞洲班友搞完一大輪嘢以為真係可以唞吓啦 吖頂歐美地區就嚟了
如是者搞到神根本幾千年嚟都冇唞過
喺噉嘅情況下自然會心浮氣躁，EQ大減，搞到神要搵過第啲方法舒壓，最後就瘋狂發洩翻喺人類度

班敬拜友根本就係天災同未來世界末日嘅元兇

適逢聖誕又星期日
各位教友畀翻少少時間神幫耶穌慶生啦